太古城中心有popo嚟緊

手足快走

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗
幫手推比前線睇

其實係商場入面叫口號犯咩法

西灣河 太古好多狗車
萬事小心

推

唔好亂講啦 商場入面集咩結？仲話蒙面法

其實私人地方有非法集結咩？最多商場職員請你走，狗可以入去拉人咩？

私人地方照計你點集，點包個人都得

蒙面法唔適用係私人地方，留係商場安全除非太古城call 黑警入黎
不過太古應該唔會

點解仲有人覺得狗講法律

公眾地方先可以非法集結

太古條醉酒佬有把刀仔,已被POPO制服

似係D藍絲廢老

商場商舖係非法集結嘅發起人.........
POPO如是說

岩岩影到一家三口比黑警查 屌你老母

Push

藍絲刀手嚟

去商場都叫非法集結?
咁你不如唔好入商場睇戲同shopping啦

原來藍屍狗又出刀斬人

好多人 走咩

大約有幾多

今時今日唔好講商場係安全
佢地話入就入 之後拉人

夠膽就入商場放TG

太古仲有無手足！！我地過康怡！！！美心又有 元氣又有 ！！！

黄埔一樣。今日唔驚狗，反而見到有個熟口熟面街坊，行/企全程手機拍人

見到太古starbucks被裝修
行過康怡兩個世界
元氣有開兼好生意

太古聽到有狗車聲

銅鑼灣出咗6架車

個個都去康怡元氣 口裡說不 身體卻很誠實

班狗仲係太古城中心 唔好去住康怡先

係邊？

犯左「睇你唔順眼所以同你玩48」法

個啲全部有錢藍絲廢老

good afternoon sir
幾格狗車係戲院門口叫人去元氣 過條馬路幾分鐘內到 on99

可唔可以搞美心可以認真少少 太古城得一間Starbucks 行過少少康怡已經有元氣 Starbucks 美心快餐 Deli-o

我意思係 個個都話罷食 但又去哂食

商場突然關閉，唔知咩事

港豬唔食元氣會死

今日AEON特價呀 好多人買嘢

防暴上緊地面

康怡垃撚圾

訓左幾耐呀
被自殺被強姦雞姦乜撚都出曬啦仲會覺得佢告你唔入就冇事呀？
天真夠未呀屌你老母

好多狗係地鐵

太古手足換衫快走

無印果邊上緊

Thx

其實有冇諗過班狗就係想只要佢地一出黎和勇自動散水收皮呢?
咁仲講咩抗爭姐
邊度有抗到
而家班狗已經玩到鳩拉
如果香港人連係個商場度都冇諗住反擊嘅話我覺得咁就係真正嘅失敗喇

講事實wo 犯條毛 佢係9拉玩9你啊 只不過係冇得告姐 咁嘅話大家唔好出囉 乜都唔做最好 嚇班和理非有用？ 你天真夠未啊屌你老母